係未各區警察都出車去哂政總準備清場？

大埔區有4架警車加一架旅遊巴
出緊吐露港
警車全部上哂防暴網

另外係馬場對出又見到3架警車排住隊出九龍

題外話：有警車疑似高燈（好似777黑中既螢火蟲咁鮮明）

推 update

Push

push